弱者先會望打風放假！！

究竟有幾廢先想乞日假

錯了, 休息是為了走更長的路

恕我軟弱

home office 無左風假好耐

岩呀 真男人都直接射波

岩 強者一般打十號波都照返工
垃圾先會八號就驚危險唔返工

你係強者 你365日咪撚放假

有過手停口停滋味嘅實討厭八號波

颱風唔黎香港登陸減弱下, 會令其他地區受風災影響
情願吹黎香港都唔好影響其他地方